「突發」Fb 同ig將牙joe嘅President 改左做project winner

Interesting that Facebook and IG have changed Biden from “president-elect” to “projected winner.”

On9 fb
成日改黎改去

由主流企業同媒體搞嘅大Project嘅Winner

攪撚埋曬啲小動作
所謂科技巨頭根本就係臭閪八婆

乜拜登未嬴就宣布自己勝利咁撚柒